\begin{title}[\Large]
  Задание 2
\end{title}

\begin{title}[\large]
  Формулировка
\end{title}

Найти объем тела, заданного ограничивающими его поверхностями
$$
y = 16\sqrt{2x}
~~~
y = \sqrt{2x}
~~~
z = 0
~~~
x + z = 2
$$

\begin{title}[\large]
  Решение
\end{title}

$$
y = 16\sqrt{2x}
~~~
y = \sqrt{2x}
~~~
z = 0
~~~
x + z = 2
$$

График поверхности

\includegraphics[width = 10cm]{task2/graphMain}

График проэкции на плоскость по которой интегрируем

\includegraphics[width = 6cm]{task2/graphProjection}

Для того чтобы найти объем нужно найти 3 кратный интеграл

$$
\iiint_V dxdydz = \int_0^2 dx \int_{\sqrt{2x}}^{16\sqrt{2x}} dy
\int_0^{2 - x}dz
=
\int_0^2 dx \int_{\sqrt{2x}}^{16\sqrt{2x}} 2 - x dy
=
$$
$$
= \int_0^2 (16\sqrt{2x} - \sqrt{2x}) (2 - x) dx
= \int_0^2 15\sqrt{2x}(2 - x) dx
= \int_0^2 30\sqrt{2}x^{\frac{1}{2}} - 15\sqrt{2}x^{\frac{3}{2}} dx
=
$$
$$
= 20\sqrt{2}x^{\frac{3}{2}}|_0^2 - 5\sqrt{2}x^{\frac{5}{2}}|_0^2 = 80 - 40 = 40
$$
